確定啦！GFRIEND 11 月初攜全新正規專輯回歸

日前預告回歸消息的 GFRIEND，今天便正式公開了確切的發片日期，期待她們的全新正規專輯！

Source Music 今天（12 日）閃電宣布 GFREIND 將於11 月 9 日發表第三張正規專輯〈回: Walpurgis Night〉，帶來時隔短短四個的回歸。

不知不覺出道已將近六年的 GFRIEND，至今已發行過〈LOL〉和〈Time for Us〉兩張正規專輯。這次的〈回: Walpurgis Night〉除了是睽違一年十個月的正規專輯外，也將為 GFRIEND 今年初展開的「回」系列作畫下句點。

另一方面，在帶著新專輯回歸前，GFRIEND 將於 10 月 31 日傍晚五點（韓國時間）舉行線上演唱會《GFRIEND CN》，門票已經在 Weverse 上獨家開賣。

（照片或影片來源：Source Music）

上次首歌真心唔得

no...

推

唔𠃊識4定係死前掙扎

Hello Once

送你上路

We need TWICE comeback only

畢4之身

希望今次首歌好d

畢4斬

搵到錢夠生存就得了

旋風斧

始終我地T寶然

又正規
同上次正規二距離唔係幾遠
公司咁有錢

Apple好難聽Diu

我諗出多一兩次有成績就要收皮了

冇成績

好聽WO

出返可愛就唔收皮

我地more & more仲好

咁佢地銷量都有升，只係無其他上咁多

抄襲團不啦

輕舟已過萬重山

你溫屎

換咗化妝師未
紫色黑色嘴唇真心唔得

個人覺得eye of the storm做主打會更加好Fallin’ light真係百聽不厭禾艾umji bb

呢隊又整得幾似GFRIEND
新女團CB大發!!

呢個咪momoland ahin
幾時入左新團

希望會返番去LABYRINTH 果時的音樂質素

變化好大

米比較拉

彩要我為TWICE發聲

我驚Twice連G朋友都鬥唔贏...

冇可能

有彩在 不怕

有彩=8人團

time for the moon night之後冇首正常

歌係冇咩問題嘅，但造型搞到好奇怪...自從加入咗bighit就越來越嚴重

期待GF今次嶄新的面孔💘✊🏼

都是我地T寶巧💘✊🏼

agger

梓童邊位

膠公仔又重出江湖

由fever開始走下坡
Apple呢種quality根本一位都唔應該攞

「梓童」是皇帝稱自己的正妻皇后，或皇后的自稱。

gfriend d side track 先喺王道

sunny summer sunrise fever都ok牙